當年「哪有錢你老母」條友去咗邊？

經典柒頭，今次冇出嚟屌暴力？

可能而家有錢有老母， 咪唔出黎囉

21號去橋底搵佢

原來咁多柒事

俾返條路行個大媽呢

食榴槤條撚樣?